有冇人去睇Hyde?

仲未溫書，求list

估計會好多solo歌

預左, 之前黑彌撒都係, 不過想聽熟啲入去

黑彌撒咁多laruku歌都算

買左VIP但唔太熟佢solo歌

仲未計要溫埋VAMPS果D 我諗可能到時睇定早幾日大陸場既setlist溫書算

假設佢setlist類似佢日本嗰啲solo，vamps歌好似唔算多咁

應該都有1-2首?

不過佢每次solo live都唔同主題 上年話黑彌撒估都估到有vampires love,evergreen, DEPARTURES

今年就淨係估到新果幾首rock到爆炸既fake divine,dmc5 op

我諗海外可能hyde單拖都有機會玩red swan, zipang？冇理由唔知海外觀眾想聽呢啲多啲啩

根據出既時間都大機會,但今次個tour主題係rock,所以zipang red swan呢d唔算rock既唔知有冇份

不過正常都應該加番d慢歌做抖氣位既

我想自己一個去睇呀

留名
有冇人有setlist 上的solo 歌

已到

仆街，得三首識

有honey
估唔到

多你一首
inside of me
who's gonna save us
同xjapan個首
當然仲有honey
下次都係八下曲list先臨尾食d洩本飛算#haha#

有同yoshiki合作嗰首
devil may cry 5 theme song
After Light

我係after light, honey同中島美嘉果首

冇得去
想問下今晚有冇唱season's call

冇呀，我都好想聽

有唱glamorous sky？ 完得太快

kiss of death呀

見到上面話中島美嘉個首 明明聽足全場仲以為自己聽漏咗

Kiss of death咪中島美嘉⋯⋯

不過講真個場嘅setting唔多好
bass又唔夠
啲位都唔知點解要放櫈
全晚就喺中後位置從人頭中搵粒hyde
成場shiw都唔知有無見到佢10分鐘
點解個場有番咁上下size無live screen
完全無睇清楚hyde個樣嘅一秒